有咩方法可以快啲放低個ex？

前排分咗手
宜家日日都行屍走肉咁
無辦法控制自己唔喊
經過以前去過嘅地方 啲回憶又返晒嚟
就算做嘢都專心唔到
成個腦都係佢
可以點算

我唔明點解對你嚟講
分手好似無事咁 一齊如常
繼續玩得好開心
但對我嚟講係咁痛苦

你值得更好

同我吹水

時間幫到你

搵過個